究竟點解香港人衣著會咁？

我以前著衫好柒（當然而家係一眾巴打面前都仲係柒啦），但自從被朋友屌完mk已改過自身，開始睇多咗好多雜誌，爬文，留意多咗時裝，古著high fashion，日系韓風英倫乜都睇，發現原來著衫係好好玩，你會係每日沉悶嘅生活節奏裡面搵到啲新嘅原素，襯衫係可以玩，雖然唔係個個都可以買得起靚衫，但其實便衫都可以拼得好令。

眼見而家仍然有好多人仲未接受到啲鮮色衫、闊褲，帽/飾品又無留意，個個都係窄腳褲咁制。我唔係想話咁樣唔靚，亦都唔係話一定要追潮流，更加唔係認叻，只係想講可以試多啲新野，放眼世界，嘗試下接受一啲新嘅元素、拼色、cutting，你自己都會開心啲。

千祈唔好標籤每個著得跨少少嘅人就係博出位，其實係佢地眼中：呢啲其實先係靚/著到咁係正常，你笑緊人個陣其實可能係一種無知，可能人地其實著得靚過你
不過審美每個人唔同，但係係咪真係一件頹tee就夠靚呢？就要自己諗囉。

利申：非認叻我都仲不斷學習緊。自己比較鍾意日風，有創意得黎係真係靚、有層次，每次睇都好有啟發同新鮮感。名牌子/美芝我都會照行，始終靚就係靚。只想分享下讓平時無乜留意衣著嘅巴打可能會多一種興趣

嗰陣，sorry肥絲咪撚捉我

令你老母

去過東京六本木行一轉
真心覺得d人好潮又唔會太跨
而d衫/配件係你講既類型

但人地咁著得黎係覺得好正常/同佢氣質相近
有時有d野可能係人著衫
同一套衫edison著同謝師宴毒撚著都唔同

其實你自己著完套衫，過到自己
套衫個氣質自然會同你夾，就好順眼

比人話一話就咁敏感，可能套衫個氣真係唔岩你

日本人本身都好有創意 所以著衫都好多元化
如果我係女仔我都會好開心 想著個D衫

現在亞洲係跟左韓國個套...OR 外國個套 (講男)
就係一件純黑純灰純白 加個好大個BRAND NAME 就叫出到衫
印個好大個數字/ 懶型格既著法
或者一種完全好懶既著法 就係HOODIE / HOODIE JACKET 加條熱褲 (FOR GIRL)
OR 棉褲 (FOR 仲生活係2015年既香港人) OR 束腳褲 (2016) OR... 束腳卡其牌(2017)...

其實仲係無咩配搭可言

總之就係 襯色 , 我著左呢件 得個BRAND NAME 既HOODIE 就係型, 呢條 褲 岩色就OK

著到好Q悶

不過香港款唔多... 你可以叫佢地點襯

影兩幅相出黎示範下先啦

能否放張自拍比我地各路巴打學一學嘢呀

冇圖？

我冇笑人
但你理得人點著

冇話唔畀你開POST

如果你襯得正正常常 幾好睇
應該唔會比人笑先係

會唔會真係太OVER?

屌點解proofread咗100次仲會有錯字，我一世人都未試過打靚做令，自膠

有無睇ig : tokyo_graffiti
我超鍾意嗰類

但真係要諗清楚，有時唔係你carry唔到件item，而係差一啲item去襯，或者搭錯其他item，又或者嗰個人本身唔叻（大把呢啲活喺自己世界嘅人，連牛仔褲加皮鞋都屌嗰啲）

係理唔到，我都知道啊，所以只想大家睇多啲，可能會發掘到一套令自己更加有自信嘅style

其實好多款啦！只係好多人唔知邊度有，香港都幾間古著，仲有the one IT鋪，niko and啊，甚至其實淘寶都搵得到靚野，而唔係剩係行入去adidas就算

個IG果D,完成接受唔到....

好柒 d色亂配咁

我都一啲啲，仲有「接受唔到喺香港著」同埋「接受唔到咁樣著」又係兩回事

咁我係接受唔到咁樣著,跨得來又唔係靚

自拍就無喇，人地就咁一個呀婆都靚過香港好多人啦

乞衣黎講算企理

咁咪好多人連乞衣都不如

想請教下，香港夏天又濕又熱，可以點樣襯衫又著得好舒服

一咪味鳩嗡，自拍又冇，自我感覺良好打飛機你點講都得，咁撚有性格唔care 俗世睇法唔使打千字文啦，咪又要上黎拎存在感

真係成個乞衣咁喎...觀感上

著衫咁主觀，著既人覺得靚咪得囉
你唔走去笑柒d土著唔著衫
點解一定要學人個套去著呢

銀包有張黑卡，再揸架靚車 > 潮流尖端

樓主係咪現實著得好撚"品味",又得唔到世俗認同想上黎取暖啊？

真係似乞衣

Too long didn't read

千祈唔好標籤每個著得跨少少嘅人就係博出位，其實係佢地眼中：呢啲其實先係靚/著到咁係正常，你笑緊人個陣其實可能係一種無知，可能人地其實著得靚過你
不過審美每個人唔同，但係係咪真係一件頹tee就夠靚呢？就要自己諗囉。

想點呀你

逼鳩人地跟你個套著衫先叫識著衫？
裏原宿個個著到古靈精怪先叫有品味啊？咪又係一式一樣，比人叫得你裏原宿風，咪即係又比人定型歸類左，你咁撚有style 就自創風格啦

同埋身型緊要過衫啦
身板靚既求其乾淨企理著件淨色tee加牛仔褲行街波鞋都可以好好睇
如果瘦猛猛或者肥嘟嘟就點著都好難好睇

結論，個殼最緊要，殼靚既叫錦上添花，殼唔掂既叫整色整水

喺連燈講潮流？
問過一眾金鐘巴打未啊

著衫都係但求自己睇得順眼姐 黎黎去去係果d款咪果d款

自貼又冇學人屌柒人唔識著衫叫人點信服你姐，on99, 睇下fashion 界陳志雲先啦，你樣柒識著衫都冇撚用啦，fashion style 唔係人人玩得起，普通人著返普通衫，自己舒服有自信咪得你理撚得人啊

不過審美每個人唔同 <-
究竟點解香港人衣著會咁？ <-
因為人地審美就係咁囉
自以為是既柒頭皮

樓主: 好有STYLE 好靚

樓主: 仲著爛窄牛vans....希望可以留意多d潮流野...會好好玩

拎你自己黎睇睇 遮樣啦 客觀少少

你睇撚下時裝雜誌d model 先啦，人地個個五官又立體，又黃金比例，又有現代感，輪廓分明，衣架身型，著都幾鳩幾古靈精怪都會型，你？路人甲咋 小丑同model 一線之差架咋

呢個回覆係回樓主既

真 香港接受程式係幾低
着得誇少少靚少少都唔得咁
你接受唔到唔緊要
但都唔好對人指手畫腳或者大大聲話人吖

總結樓主一句：香港人著衫唔夠古怪，唔夠標奇立異

咁樓主即係點著?
無圖好難討論落去喎

講咁多廢話都未有圖
圖都冇張就收皮啦 厚面皮度話自己有fashion sense

香港文化單一

拎住個Ikea袋想點

誇同靚兩撚回事，咪撚混淆視聽啦垃圾
笑撚死人，你玩著衫但又唔比人批評玩乜撚著衫？即係讚你先出得聲？踩你就收聲？傻閪fashion 撚永遠活係自己世界，正宗國王的新衣

我從來唔會覺得人地著得老土或者誇張
覺得某d香港人最討厭既地方係好鍾意judge人地點著衫 人地點著關你咩事姐 著得唔同少少又要scan人 好煩

連登講潮流

啱啊，無話要跟，而家睇完人地自己再諗下自己可以點玩，好似學音樂咁你唔通自high乜撚歌都唔聽自己作？

幾撚時有逼鳩你跟我個套 你咪撚戇鳩分咁多次留言好威咩

尊重咁簡單都唔撚識 你個樣生得標奇立異 然後啲人指住你黎笑得唔得

有相睇未

on9, 人人一定要專注衣著架？咪撚咁自我中心啦大佬，人地玩音樂玩車玩錶玩相機玩女人唔得架，人地只係想普普通通聽下k 歌算數，你逼鳩人地做咩姐 on99, 你自己玩著衫關人地撚事咩痴線

樓主可唔可以同你做個朋友

屌你老母 睇勻成個post都冇乜野 似係啲懶有品味但又唔敢自拍出黎見人既post
但睇完張相 同你句野忍唔住要負評

每個人興趣唔同 你自己中意研究係你既事
加上星期一至五都係formal wear 做到隻狗咁 weekend求求其其咪算咁都要俾你屌 寧願賺多幾個錢好過

執垃圾d呀婆都係咁啦

吹咩，屌鳩我囉柒頭，留言一定要一次過架？我有我留言既style 唔撚得架？個個連登仔留言方式一模一樣你唔悶咩？你睇下你啦，自己接受能力都咁撚低，憑咩屌鳩人啊

主要香港無“尊重”概念

點著衫都要睇身型甚至體質嫁 樓豬一定係啲又型又醒既人黎

屌你老母閪, 一個講衣著既POST得兩三張圖, 點討論

係兩登講潮流,講衣著, 同係維園同呀伯講民主有咩分別

尊重你老母閪啦，你班fashion 撚三日唔埋又圍爐屌鳩平民唔著識衫又剩咁撚樣叫尊重？

尊重你老母閪，你著衫同你個樣一樣控制唔到架？比d 邏輯啦垃圾，傻閪fashion撚著衫真係反映個人，真係一d 邏輯都冇。fashion 撚真係世界毒瘤，製做布料垃圾

咪又係睇人
之前係某個討論區自貼版見到有個4眼肥仔成日著到好撚型(套衫)
但佢次次比人留言話衫唔襯個樣之類既說話

身型高大+靚靚仔咁 著件白恤衫/TEE 已經夠殺
日本還日本 香港咁著只會被人話標奇立異
你上得黎開呢D POST又唔自貼圖 講經咩

咁介意外表，好無自信喎

樓主講既日風 咪姐係u記囉
死毒撚扮識襯衫

我睇唔L出有幾好睇

你啲潮人真係麻撚煩 我日日著棉褲我覺得舒服咪算囉 我對玩衫又冇興趣 係都要話人咁樣好過時 著得unusual唔等於fashion㗎大佬 張阿婆相你都可以拎出黎講真係無話可說

令你老母5p仔

認同香港人著衫真係悶
個個著到成身黑白灰
就以為感覺好型格同專業

樓主一句到尾遮樣自貼，係好睇既咪收大家皮囉，
一味講，大佬啊，你都要比個CV大家睇下先知你夠唔夠料架，你隔離屋陳師奶上我是歌手做批評你都屌鬼啦

陳冠希阿伯.jpg
講到尾咪又係樣

鳩UP你就叻

嘩，樓主高汁到。著到咁型咁有性格咁識玩衫，女到唔敢溝

裡原宿班騎尼怪係冇可能離開原宿區，一離開就真係 out q 哂。

講經咩 自貼先啦手足
上面個呀婆咁撚樣著叫好睇

請問你個唔柒頭剪左幾錢, mark 開邊個 c父咁 !?

其實你地會唔會太偏激 我都知大把人係唔focus喺fashion, 先開post講下，我又無出言侮辱人

哇屌，呢種柒碌真係好難執。

我知邊個

著咩衫你班人先會滿意 著長褸就笑人腳短carry唔到 著MA-1又話公司制服 著U記毛毛褸又話毒撚身份證 著羽絨又話人地虧 唔著又話人扮大隻唔知搏乜 著牛仔褸又話一街都係 依家著logo衫又唔撚得

你貼多D圖 具體D啦 因為你大隻講咪比人圍屌囉

因為香港當brand係遮醜布咁著

人地呢個look,下半身唔使睇，走去問sales姐姐，連個處都比埋佢啦，人地玩女人，你慢慢玩著衫，仲度緊點R人IG咋

講咁撚多野咪又係想屌柒人著得普通黎突顯自己好潮好型

咪係，同共產黨一柒樣，把口就點勁，埋牙又怕露底

人地襯到就得啦
好似gaga咁 癲到著肉裙
但啱佢喎 襯佢形象性格喎
我覺得衣著係代表緊個人嘅特質
人靠衣裝 指嘅應該係咁
你無得judge人著咩style
你只可以judge佢同件衫夾唔夾

我都真係幾無自信的

日日用腦筋襯衫好攰
反正人型著咩都型

所以我出親街都柒頭咁

人地去到個級數就真係玩fashion啦, make到noise, 玩新野，平民用"玩"字真係笑死人，樓主今個月還左min pay 未

咁樓豬係師承 MK Wyman, 定 SSP 蘇永康先 ?

樓主毒撚玩到頹tee

自拍都無張

同意 其實冇乜好嘈
你鍾意著咩style咪咩style
唔洗刻意去評價人哋
當一個人去focus係衣著上面 佢自然就會去睇多d㗎啦
你呢加去逼人話乜又剩 人哋都唔會理
呢加仲搞到比人屌 好無謂
Btw 想睇下樓主著成點 圖都冇張好難評價

請自貼

好撚心啦，搵D實在既野增值自己，想溝女外表只係第一步，好多女睇仔乾淨企理已經收貨，性格口才先最緊要，你著衫著到識飛又上黎教訓人都要冇自信，真係唔知你何黎既勇氣開post

溝女fit 身tee加牛都屌打你啦，搞咁多野咪又為食女，扮乜撚品味，虛撚偽

着衫自己覺得舒服咪得囖

D high end fashion designer 最後出黎謝幕個個著到勁普通

想睇樓豬點著

樓主, 其實香港人唔似日本人襯衫咁叻, 佢地係敢著鮮色, 但香港人通常黑白灰
香港人係追求快同功效, 日本人著重美與內涵, 文化差異, 你對著衫講究係對美既追求, 好難得

如果香港個個咁著，我諗先係問題

問過Juno大師未？

有無自貼睇下

樓主陣優越感出曬黎

話香港人衣著有問題算唔算唔尊重
你話人地著得誇d潮d (你所謂既識著衫)，其他人應該少d笑人，尊重/接受
咁係你眼中唔識著衫/打扮求其既人就唔駛尊重 唔識尊重/提高自己接受程度咩

你鐘意點講都得架死垃圾fashion撚，你又冇圖我又冇圖樓主又冇圖，你話你係梁潮偉，我話我係金城武，樓主話自己係木村都得架，on99

小弟有個ig得閒up下outfit

有興趣可以睇下

多多指教

樓主自己企係潮流尖端傲視凡間又話凡人唔尊重佢

男人著闊褲真係唔識欣賞

個婆婆襯得好靚
成個tone 都好掂

樓主我撐你㗎

好正路 我果時畢業 好多fashion designer 著衫都好有自己果種風格
一睇落去好順眼 但一定唔會話好誇張
同埋你揀得套衫襯上身 已經代表咗你係偏咩style
之後你襯完睇得舒服就得
反而我覺得樓主係入魔太深 襯到太極端 誇張得制
之後比fd笑又剩 之後開post打飛機
所以唔該你唔好成日亂拎fashion呢個字嚟同化你著嘅style係正常 可能你太過over咗你唔知姐

咪又係d港仔look漁民樂style, 樓主睇唔上眼的，要另類d

我都撐, 香港人著衫同大陸其實冇咩分別, 學埋韓國既打扮仲似大陸人,黑白灰就似台仔

係啊，比你發現我係金鐘毒撚，點撚算好？

樓主有勇氣upload 佢自己d outfit 先算啦

講起日本潮著

有無人有 本田圭佑喺AC Milan同隊友出去BBQ
個個著頹T 但佢襯件老西 張相

答我點算先啦屌你老母，我比你講中我係金鐘毒撚啊仆街，我好激動啊陷家鏟，答我啦

咁樣簡簡單單 好樸素已經唔錯

答我啦死鏟，睇你唔順眼好柒耐，日日開埋d垃圾post, 答我啦陷家鏟型男，你咁撚型點解有咁多時間上黎開咁多垃圾post搏存在感？ 答我啦仆街

班fashion撚先係最鍾意judge人個班
跟你style著下又比你當同類人死望爛望
著返低調費事出錯 又話人唔敢著衫話悶
你班玩fashion人係咁灑脫唔理人目光 好心就貫徹到底都唔好judge其他人 煩到嘔

下身可以再闊啲好睇d

你傻架，樸素咪即係普通，common, 樓主屌你架，唔識玩衫，著衫都要royal 級，要特登玩架

關你撚事咩
有樣有身班著背心人字拖都贏你幾條街啦

靚仔咪型 唔靚仔咪柒囉 洗撚襯衫咁撚麻煩咩
型著乜尻都型

講真，依個世界唔係人人都對fashion 有興趣，好多人真係著上身ok 叫做襯就得架啦，唔會在意咁多

我係巴，瘦個D人黎，細細粒咁。
買男裝著細碼都好大件，通常男加細先岩著。
所以我平時買衫好困擾。
我咁多年黎，最常都係買女裝衫，之後襯出一種"女裝男穿'既感覺。但唔會太過女仔feel .
利申：無著過裙

我覺得每個人最緊要搵到自己風格

唔知點解我反而覺得又ok
係件衫有少少"巢"

btw香港著衫有時都幾單調呢個又真
好多時夏天女仔都就咁t shirt同短牛仔褲加波鞋就出街
反而日本o的女仔好多都好有自己style
但又唔係話誇張

易服辟其實好common, 唔使太介意

全文重點

你叫緊邊個?

個呀婆真心好睇喎

香港呢個look, 唔比d 喼拖撚死你條群腳啊，坐地鐵你出得返黎你好野

樓主 其實毒撚係唔會識睇得明你個post

最慘係香港人成日話要覺得自己唔同其他地方既人, 但佢地著唔到自己特色, 日本人會覺得香港人後生哦班似台灣人

你講中point

更係唔明啦死傻鳩，都冇圖，純文字傾fashion, 你智力都有問題

樓主On9
又冇料
又要扮
又唔敢自貼

屌 所以咪話毒撚唔會睇得明lo= =

樓主明顯係典型極自卑變極自大個類人黎

點撚樣中法？傾fashion 冇圖點明？
我夠識講啦，識衫最緊要膽大心細，好睇夠潮有型有性格有自己風格好睇唔突兀，你老母都識講啦，問題點實現啊on9, fashion 撚圍爐真係好撚嘔心，一d logic 都冇，衫當褲著，褲當衫著

正是本人
唔想有留意到自己
亦都唔理人點著
乾淨企理就可以
自己全身都係 HnM
企理乾淨便可

成日比fd笑
著格子褲就話我著睡褲出街
總之大眾目光一直都覺得我誇鳩張
我不嬲唔撚理 因為佢地著得好撚柒

價值觀問題

遮樣自貼最實際都冇膽，好睇唔好睇一目了然，講到自己對衣著幾有睇法研究，但原黎對自己既品味一d自信都冇，連自己都唔信，人地點信你？唔撚知樓主何黎勇氣開呢個post, 跟本連自己開post 目的都不明，學人講衣著理念，不知所謂

成日講咩日風 歐美風
你有人地咁既身型咩
日本人一般好瘦好單薄
咁唔通要肥人跟佢果套？

樓主好似supreme group果d
係又話型唔係又話型
Fuxking BS

sorry 我唔發表意見喇,怪唔知香港人咩都不了

真。藝術家/有自信既人 多數唔會理會外界睇法，亦唔會去理會人地做乜，我行我素，個人風格自然會出黎，好唔好睇一回事，風格就係咁黎。睇下andy warhol, 我都唔知佢做乜鳩，但就係有性格。

樓主冇自信又怕人點睇，又要批評人（衣著），唔知咩心態。

正常，平時返學都比較誇張
班同學 毒果班，聽人講返
佢地話我日日好似行show咁
但我又覺得唔需要同佢地嘈
笑下算

唔使sorry, 一句到尾答我純文字點傾fashion? 唔好乜都套落香港人保守乜乜乜，講埋d 大路一定岩既野邊個唔識講？

不過香港人冇性格係事實，睇下港豬點抗爭就知。

答我純文字點傾fashion ? 你教我

香港最大問題係無時間 無時間就研究唔到好多野 結果好多文化都只可以流於表面 要再深入就會出錯 唔止fashion
讀緊書既話都仲有時間研究下 一出黎做野真係無咩可能 香港工時全世界最長咁濟 住又貴 可以點?
香港人有時間訓下教好過啦 樓主要改都睇好多雜誌 都要時間

樣衰就唔好奇裝異服
見到啲樣衰豬扒著到懶有style好想打撚死佢

蘇永康

點睇泡菜仔既衣著？

做運動 身型好d
好過你係到襯黎襯去啦

同意, 但又想問點解日本人有時間, 香港人冇

同意身形絕對重要過襯衫

重有個誇字
係誇，唔係誇
你本質上都重係個唔識字嘅mk
同外表無關

音樂文化先係最影響個人既fashion sense

日本雖然係OT大國，但最嚴重只係東京等大城市，相反全個香港，由小學到出黎做野都冇乜個人時間

美芝都好去
壽衣都有得買
啲衫又污糟到仆街 你著埋我個份

少林色系 丐幫剪裁
不過燙過件衫有條骨、對襪白色 算係企理

我唔明點解呢個post咁多負皮。

樓主講得無錢 香港人的確係眼界太淺 一個人著得有風格小小就覺得人標奇立異嘩眾取寵 永遠做唔到好似日本咁著得有風格

真係唔知 依d要分析好複雜 見你講香港人咩都不了 我先講宏觀少少
但日本無論自家潮牌定型格小店 又或者潮流雜誌都多香港無數 個土壤都唔同 普通人要接觸要研究下都容易得多

唔係自己覺有識襯衫覺得自己有品味就得架
唔係你話你著來著去都hoodlie 就得 人地笑返你奇撚怪怪就唔得架

又係呢D柒頭皮以為自己好撚型

咪又係樣問題
五官端正 體格唔太差就夠晒 唔掂既著乜都無用

好潮

樓主種心態我明，見到香港人著衫永遠一式一樣都咪話唔悶。見人地唔係經典港男look，見人地打扮下就話人浮誇，多餘，永遠走唔岀自己框框
淨係識一味講話靚仔樣就乜都得，咁點解明知自己唔靚仔仲唔學下襯衫增值下自己呢？淨係一味批評人。
算啦連登講潮流都係曬氣。

我覺得好過好多中年啊叔囉

係講得冇錯，大路野邊個唔識講，
李嘉誠同你講勤力做野係有回報同個乞衣同你講你信邊個？樓主屌人唔是唔得，拎d野出黎比大家睇令人信服囉。

唔明咪追post囉陷家鏟，人人屌緊你出黎撐，又唔係有特別理據，眾人皆醉你獨醒啊？

成日話做唔到日本乜乜乜，你睇下日本人咩質素同香港人咩質素先啦，香港人排隊上車都未撚識啊

傻仔毒撚睇多兩本雜誌就話自己衣著改善左。
認真岸鳩 仲要開個PO出黎話俾人聽。

香港人畀個教育制度搞到著特別少少都畀人當標奇立異

你都未撚搞清楚，
樣衰好心就著衫正正常常，你係靚仔先好諗搞fashion啦傻柒，一句到尾，你著得好睇邊個會屌你，問題係你唔好睇又以為自己著得好睇個下柒頭啊，on9

你搞撚清楚未，依家係標奇立異者屌人唔標奇

最近煩惱緊點轉style 成日俾人話唔識著衫，有時候自己覺得著得好正常點知見到班fd就會比佢地笑

are you sure？

肥既就算啦，著得舒服得。

講到尾 其實你都係想講自己着衫靚姐

都係果句 靚仔着乜都型 柒頭着乜都柒

講到尾，著衫呢d 咁形像化，視覺美學既野點解可以純文字咁撚on9,

你教人踢波又話自己有研究又剩，話最緊要快狠準識走位，叫你落場扭兩下又話唔得閒，撐樓主個班死全家啦，冇撚腦。

你著衫係為人定為你自己先

原黎你有特殊需要既，唔怪得話興仲有咁多時間開廢post

串到應一應
幾撚自卑先會比人講一講就心靈傷害

又係啲死毒撚以為自己衣著打扮與俗世唔同 眾人皆醉我獨醒咁
事實應該係咁著但係咁比人笑柒就上黎開post話俗世人眼光淺窄黎令自己好過啲
根本人靚就著咩都靚 人柒就著咩都柒 返屋企訓啦死柒頭

個樣好似劉家輝

依加有叫你鬼五馬六咩 個個審美都唔同架啦，係要打扮下姐

屌你老母一張圖都無就係到屌人

人地覺得醜就係醜架啦，笑你仲要話人唔識野

既然你啲衣着唔係比普通人睇既，你就唔好咁介意人點睇啦！

你係咁介意既咩着返大眾化既style囉

定係你錯咗重點，人地係笑你個樣唔係你套衫先

On9 身形靚著件菊花牌背心都靚啦

自拍就無喇 不過我就搵咗幅同我嗰樣、氣質、衣著都有80%相似嘅相，我無諗過要你地認同，開post本來只為分享我心愛嘅野，但睇黎好多人都真係覺得多餘，所以無所謂啦，你地繼續屌鳩我啦 ，無諗過要還擊啲乜野

利申，我嘅職業係可以日日都襯衫唔係白領，忘記咗有啲白領星期一至五都formal shirt

算啦巴打
同連登仔講fashion
不如同街邊啲捉旗廢老講
佢哋接受度可能仲高。

好簡單 你襯衫 最緊要知自己做緊乜 知道咩aesthetic夾自己氣質
但樓豬你都講唔撚到個重點

自貼都唔撚敢 我話自己同金城武99%相似都得啦 又要懶大方話非曬命 金鐘仔都型過你啦

又係玩日系 樓豬你咪就係好撚悶嗰班 自己屌自己

我好鐘意依種look，唔好放棄啊樓主

你不如唔貼樣 淨係影頭以下黎睇下先啦 型男潮人

9成係sale 屎仔啦
比我講中又係個d 極自卑變自大既柒頭

話人地日日formal shirt冇得襯 pocket square有得玩 lapel pin又得 cufflinks又得 suit cutting又可以玩 detail位好似襪咁都有得襯啦
成個post講野都自相矛盾 抵你俾人屌 接實啦

環掂你都9up
不如你貼碧咸算啦

Sales通常要著uniform嫁撚有得襯衫成班無知柒少陣啦

咁你講對襪 實係用對襪去襯到成個look靚啦

樓豬

其實你覺得我曬咪曬囉，反正我就唔係

真啊

身材好著咩都靚啦

我鍾意咁著 咁就一件hoodie牛仔褲
我覺得幾好睇易襯又舒服喎
做乜姐你？一定要人跟你個套咩

無講過要跟我嗰套，睇字拜託

呢樣真，如果靚身材再加靚衣著就更靚

屌你人地嗰comment有講咁多details位你就淨係spin去隻襪到 真係接實啦

信不信由你啦，你地要參考吖嘛，咪畀你，又要問又要唔信

因為其他嗰啲我唔係好識 我會睇下學下謝謝你

sorry唔識欣賞

我諗住慢慢會講到，但都唔係討論嘅 我都知錯開咗post

與青雲留露同一樣土豪氣質

哇我唔係想講呢啲....對唔住...以前正常啲嫁

體諒下樓豬啦
佢讀唔掂書要去做衫舖sales 已經好慘

唔好歧視做sales嘅人啦，你地班閪客嘅衰野就算唔做呢行都聽唔少啊

有d衫大眾覺得柒就自然少人著架啦
樓豬十足十果d覺得眾人皆醉既小學雞

繼續屌樓主啦

屌，樓主跟本係潮流界司徒奈奈 晒我咁多口水

普通人著衫係為左交際/溝女
咁依家啲女仔個個都仲係覺得窄牛, 束腳褲, 純色系靚
所以咪個個都咁著

其實你去日本東京大阪街頭, 依然係大部分人都係大褸+帽T, 因為佢地係興咁著
依家都好多日本女仔走緊韓風添(唔到你唔認, 韓風全個東南亞都HIT緊)
唔好睇幾張SNAP就當全個國家都係咁

樓主我係撐你的 可惜你係度開post係會俾毒撚咬死

只是其中一種會穿的style喔，也不是日日都咁樣著，但就算日日都咁樣著仍然係有排都未玩得晒，你睇下人地幾多layering 改一兩件item又會成個feel唔同晒

重點係我從來冇聽過人笑另外一個人既特別打扮
但係就成日聽著日系既人屌香港人個個都屌佢著得特別

老老實實你係覺得自己著得好睇既就拎d自信出黎啦 e.g.街上面d人望你其實係心入面讚緊你

你自己諗人地笑緊你姐係你自己都唔覺得自己真係襯得好好
利申成日鳩襯衫因為著到悶但係又廢事諗

樓主同依個post班巴絲同埋你唔肯出黎之嘛 你地肯出黎連登仔唔洗比人笑啦

笑死，張圖係想諷刺樓主定屌樓主既人？九唔搭八，人貼又跟風貼。

樓主=潮流界司徒奈奈。

80% 似，令我唸起呢張。

謝謝，其實我真係絕對無意干涉任何人，亦都唔係日系最靚，只係我覺得當有人分享下，有巴打無啦啦經過見到呢個post，會「開始留意」，如果睇完都係唔鍾意，你咪照返自己平時咁著囉，無乜所謂嫁，但可以諗下如果買衫會唔會有新嘗試

搞錯咗啦 你哋著得好唔好睇都要屌柒 oppa 連登style 就係什麼也要屌 逢紅必反 逢柒更反 全部女人都係雞 全部男人都係柒頭 除咗自己唔係 不嬲好多post都話連登最多靚仔 tg 呀 隔離靚仔post集中好多靚仔係度分享經驗 屌柒人地 上連登真係見識到好多高端幽默又有料巴打 令人自卑

咪係 Sales一撚定無時間襯衫架嘛 點似得樓主咁敏感既時尚觸覺 已經達到爐火純青既極致 能夠化腐朽為神奇

樓主係時裝界清泉 我想拜你為師 跟樓主學襯衫呀

喂唔好咁講 最緊要你肯一齊睇嘅啫

唉，我都貼一張啦，自問同相中人無論身型，衣著，樣貌，特別係氣質都有81%相似，咁我就做大廈保安既，要著uniform,平時返工都係咁上下。

唔係話要屌打樓主，大家交流下咁姐

認同 當然，不過日本鍾意襯衫嘅人比例上都係多啲

貼張圖就唔會屌打我嘅，我都好鍾意金城武，如果你真人係咁我會好羨慕你

81%金城武都屌打唔同你

其實香港人咁樣着都唔錯

你昏迷左兩年？

查實樓主怕咩遮樣自貼？冇自信到咁，都幾粒鐘，乜相都影到啦，咁叻mix and match, 怕咩比人認？咪成日發埋d 中上男神夢啦

你收皮啦 樓豬靚仔黎

靚仔界司徒奈奈

所以你咪就係mk囉

其實我係運動撚 自己著衫都好頹 日日都短褲hoodie出出入入靠身形carry 但出街見到其他男仔用心打扮真係會欣賞佢地 始終各人有各人style先係多元社會

好中意以上咁著但唔識襯 買親番到黎都唔係果回事

狙擊

好似張圖咁襯 實冇死

你有身型既話唔洗點襯都出到黎啦

活係自己世界入面既衣著模式同真實世界既潮同型係好大出入 好聽d叫別樹一格 難聽d叫標奇立異 自己活係自己個世界著出黎 滿足自己is ok 但自己覺得型同國王的新衣係無分別 不過其他人唔會接受同埋笑鳩你又係另一回事

因人而異啦，你覺得著衫好玩係你既事，關香唔香港人撚事咩

我都覺香港人著衫普遍係casual同普通
亦好少真係有自己style
可能因為著得特別啲就會俾人望住晒
利申：會望啲著衫特別既人
有時都想試下另類既衫，但好難襯晒成套

不過其實都冇咩所謂，自己舒服就得

結論係人7先要整色整水去襯衫 整到鬼五馬六 博出位同埋博關注 人地靚仔/身型好求其著件白tee 爛牛都屌打曬你樓主 gg

靠身型carry hoodie短褲著得好睇係正！
其實各花入各眼，我係簡約主義，覺得男仔成日都係同一個著法都冇問題。最鍾意運動撚！hoodie，白tee都已經好正！

唔明點解著衫班人咁鍾意分高層次低層次 d理論好奇怪
唔通班農夫廚師木工又要周圍話人用人地作品係低層次?

又一個崇日on9

香港咁撚熱 夏天成40度出一陣街都流哂汗
是但穿件背心都想死
講乜鳩啫

呢D腳短加粗咪著唔到囉，slim fit or skinny牛加對dr. marten 已經成事
香港仔十個九個坤哥樣同身型，你話點襯到啦

呢種都好正，denim on denim 加對dr mar

你諗下如果佢再著靚啲，佢就唔止而家咁

我著衫
係塊皮
係比女睇

我著出來溝到女, D女鐘意
咪得

使唔使impress 你呀??
你比你屎眼我屌都唔要啦

智鳩障，要著到呢隻feel, 條牛最少都要silm fit 加對腳夠直，regular fit 實著到你粗獷麻甩feel,屌， 仲話識著衫

我而家先知日本個個都係設計師

講嚟講去咪又係得一部分人咁做
你話香港人買大牌子衫就係低層次
照你意思日本同樣都有大部分人係低層次

不如試下提出觀點之前睇下自己有冇用腦諗下先

我平時都係咁著
只不話我對係黃boot

Regular fit唔係唔得既岩肥腳既
最緊要識摺褲腳 可以摺到闊變窄

其實好想試破爛風，有無推介？

我想d衫可以著好多年 而且一路著一路變

好似牛仔褲咁 鞋就 boot 或者 golden goose all star 咁

上身衫有無推介？

pinroll咪又係得褲腳位窄，成條褲咪又係唔修身，摺完變jogger pant 笑撚死人，仲黃色boot, 冇圖當你自我感覺良好架咋

學kurt cobain啦

呢種有鬚有icon著唔洗一定slim fit都可以靚的

係連登同班毒撚講fashion？
曬撚氣啦

點解唔可以剩係得褲腳位窄

收皮啦你， MJ著吊腳褲夠有型啦，開口埋口都係廢話，紙上談兵講著衫，時裝界司徒奈奈

真心知錯

個d 大大個牌子名/數字衫真係
但見到咁多人負皮你就知咩事

我想繼續睇你爛口

你貼圖比例子囉，點解點解，點解你咁撚on9啊，時裝界司徒奈奈？

你要諗下係破爛成點
粗著到爛定係衣櫃得幾件衫先著到爛
仲要你個人有少少不羈先carry到

你係咪剩係識呢句

爛口又點？粗口潔辟？大把fashion icon 爛口，痴撚線，生活唔檢點啦，有性格啊，時裝界司徒奈奈

kurt cobain 咁上下水平啦

因為由始至終就係屌你冇圖，唔講呢句講邊句？講野真係唔撚經大腦

繼續

繼續繼續

你係咪盲撚咗 咁多圖都無圖

有無多啲日本街拍既ig share下

你本身唔係玩音樂係唔會出到嗰種窮到燶 有剩錢都攞黎交band房租既頹廢感
就好似你唔係踩板 但著Thrasher既feel
我覺得要玩一種美學 要真心欣賞背後既意義 咁你襯咩item都可以出到嗰種feel

屌撚緊你又唔正面回應重點，玩面皮厚，十足你衣著風格，最緊要面皮厚（識女又唔見咁大膽 )。純文字討論視覺美學，世界級

不羈我就唔敢講，不過都有留開鬚

身型1.8m高，想搵下d 大件d 既衫但好難搵

牛仔褲想搵拼布 但除左 fdmtl 真係揾唔到邊間有

而家想試下自己磨牛仔褲＋拼布

想試破爛風係因為唔想成日買新衫，好浪費

好有新意，你繼續幫手講呢啲廢話湊下熱鬧謝謝

所以香港咪咁多係偽XX風，有形而無實，著到成個BAND 仔咁，傾多兩句原黎咩band都唔識，學人著METALLICA tee

唔好刻意磨喇 你每日著同一條 到時磨到爛你就真係要拼布 自然好多

面皮真係好厚 你溝女有咁大膽唔使搞到今日咁啦

明白

其實band仔通常鳩著 著上台舒服既衫就得

btw 純分享

如果可以咁就正

你可以search tag “mn_snap”

樓主，我們到了

人地鳩著得黎都有流派，pop punk 有pop punk樣，metal 有metal樣，但人地上台個套同出街個套都係咁，唔會特登搞呢搞路上台，香港人就係要扮

唔知kapital啲衫啱唔啱你心水 破爛風

金鐘仔起碼行得正企得正，樓主就成隻老鼠咁

咁多相唔post，post張最核突嘅
我覺得似精神病

人地都大大方方影張相啦，樓主扭扭寧寧，溝撚到女咩

謝分享～

相入面個男仔都幾靚仔

雖然我認同樓主希望一般人可以大膽d試多d野

但我覺得 fashion 既野真係好蝦人著

撚到樓主扮哂死狗唔駁咀，你地都好過份

真男人只會玩classic items (唔撚係red wings af1呢d) 頂多加埋high fashion designer brand

Street Fashion野 乜乜supreme原宿風破爛風韓風

幾個月-幾年就唔同哂既野留番俾小朋友玩

呢個係真，你著到勁型但係出入頹廢公屋真係唔知咩taste

其實好多人搞錯左fashion,
fashion 唔係蝦人著，而係just for 靚人，iconic 著，係商業化/全球化/製衣成本減少令呢樣大眾都afford 得起，個個都玩得起咋。。。成日話蝦人著，人地原本係design for 班上流小眾，醒下啦

要講講晒，要聽就會聽，由一開就唔想聽就由得你地

乜撚野破爛風呀，邊個鄉下呀你？

小朋友會玩呢啲咁搞笑，又亂加標籤

當笑話欣賞個觀感 fit 哂。

對你黎講溝女好似好重要

你認真？

呢隻係百家布喎大佬 咪玩啦

你標籤香港人就得
我標籤小朋友又唔得呀
乜撚野日系 成班毛都未生齊

樓主，你講既好中我心聲
著衫可以係對自己既尊重，亦唔會judge其他人
其實有冇圖唔重要，在乎你自己既風格
成架地鐵都係黑色羽絨加牛仔褲，其實可以多少少變化

pop punk樣係vans 黑色skinny jeans嗰類 因為人地背景多數有踩板 加埋玩vans warped tour
metal唔使講啦 全黑 污糟左都唔覺 呢啲就係佢哋個種美學既原意
至於streetwear yeezy呢啲...因為jb同kanye咁著 所以就咁

類似呢件西裝外套

差唔多呢條款唔同色唔同圖案既恤衫

酒紅色 / 鮮紅色既褲

又可能唔著西裝外套著背心

當然唔少得樓上講既pocket square, lapel pin同 cufflinks 呢D類似既野啦

都俾人話著得古怪 / 係未去返工

唔好話有時會打D卡通TIE / 特別D 既TIE

我唔敢話自己好識著衫 , 但真係行出街10個有9個都唔會好似我咁著

跟本香港人好難接受到身邊既人既衣著有其他風格 / 味道

當然我唔否認有D人 / 我襯到好柒, 但係我本身已經唔靚仔 , 只係唔想出到街離遠望落去同街邊D人個個一樣 , 就算著得柒都係一種風格

我希望呢堆item你唔會同時著曬上身 分開著既話其實幾型 令人由detail位留意到你識著衫

遮住個鬼佬樣先講野

試想象下佢個樣係安德尊

呢個好恰人身型喎...
要鋼條乾身, 有肌肉得黎又唔過分大隻先有種鬆鬆地既感覺
同時唔可以太瘦, 如果唔係手臂位同心口位會太鬆

其實好多香港人都係咁

但ryan gosling 又高又靚仔又大隻

所以

Really nigga

大佬緊係有配搭嫁啦

次次出街都著同一樣咩 , 舉幾個平時會著上身既ITEM姐

有時會拎一兩樣黎著 , 又時著件黑色樽領同西裝外套又加朵花係心口

又可能真係冷既 , 好似黎緊果幾日會著曬上身但唔係呢個款同呢D色

講緊個STYLE姐

photo

冇自貼全部當鳩嗡，講到自己幾型幾有品味都冇用，吹水大會

周身屎色我一麻麻地

想樓主教下我點著衫

有陣時真係襯呢啲細節位先好玩返工咁襯下即刻有番啲生氣
可能charcoal grey suit 白恤衫 但襯花襪 或者配條領巾 呢啲玩味野先show到有fashion sense
唔通乜鳩都擺上身就話自己係日系咩 都唔撚夾

YES , 唔係鬼佬樣 / 身型好唔應該著衫 靚野只係應該留俾好睇既人著

如果個個好似你咁諗D時裝鋪執曬啦哥哥

希望你知道一樣野就算個人唔靚仔 / 身型唔好

你件衫既CUTTING / 款係適合你個人既氣質已經可以令到成個人upgrade唔少

所以唔係冇衫岩你著 , 只係你個人唔岩著呢件衫

呢隻粉紅難搞啲...

其實你冇圖我點知你係咪自我感覺良好？講咁多做咩姐。"合適的服裝，有品味的選擇能提升個人形象和氣質", 我幾句都總結到，邊個唔識講，你打咁字講經咩，一圖勝千萬語。

樓主我撐你
仲有冇多啲類似你頭先share 嘅ig
我都好鍾意依啲日系look
我覺得個婆婆襯得好靚 成個色系 同埋個層次 都襯得好好 係因為佢係滿頭白髮嘅呀婆 先會比人話似乞衣
不過其實襯衫都係睇返自己喜好 同自己覺得舒服就得啦 大家無謂比較啦
而且日本係依方面真係前衛少少嘅 同香港嘅衣著文化差咁遠 香港人接受唔到絕對唔出奇
大家忠於自己就得啦

樓主你影張冇樣，淨係show衣著既相黎睇下好冇

咁撚多負皮做乜9
香港人接受程度係低呀
樓主冇講錯

的確 , 一個人要模仿乜乜風乜乜系其實好容易 , 呢個世代大把網頁 / 書 可以俾大家學到野OR抄襲。你要著到似係google search keyword 咁上下一d都唔難 , 但係將所有野掉曬上身就一定岩你嫁喇咩? 未必 , 高度 / 身型 / 氣質 , 每個人都唔同 , 點解d model 個個高大靚仔 ? 因為佢地有既野可以show到俾你睇果樣item既最好一面 , 但唔好話呢d野係鬼佬先著得好睇點點點 , 呢個世界著上身既衫衫褲褲千百萬種 , 你冇咁既條件 , 就一定要識簡最適合你既野 , 呢d就黎所謂既fashion sense , 唔係就會變fashionista

仲有時裝店限定識著衫先幫襯得架？人地要搵錢，有錢隻狗入去都賣比佢架啦，關有冇時裝鋪撚事咩。就正正時裝店要搵真銀，依家先通街自我感覺良好既"潮人". 話自己型唔係唔得，冇得證據點叫人信你？

我諗你咁固執 , 都係溝通唔到 , 我已經上左我平時大概會著既衫褲俾你睇

你唔滿意都冇計 , 我自貼就唔會嫁喇 , 你就當我自我感覺良好啦

你拎綜緩笑乞衣窮都冇講錯架柒頭

好唔明fashion show次次完場個陣出來講多謝既designer 10個有8個都係著得好正經同簡單 純色黑白灰系列

相反自認自己係fashion 既人先會著到鬼五馬六

你貼人地衣著去證明自己衣著 同一件衫唔同人上身已經唔同感覺，放心，我實當你自我感覺良好。

人地撈到風生水起
你呢d 廢青收皮啦

有咩pt / 臨時工可以做到過年

咁我都想像到你朝早著到件巢曬既白T同卡其扯布褲面都紅曬咁鬧d同你唔同style 既人既

大家咁話啦

因為佢地忙 所以搵啲可以一套走天涯 又fit番佢哋既審美觀既outfit
好似Coco Chanel既little black dress咁
Hedi Slimane都會著番佢design既衫出嚟謝幕

留名學著衫

你睇你 , 唔夠講就係度起人底

肉唔肉酸左d啦

放張圖上黎睇下先啦

陰功 搵雞碎仲學人玩衫 唔怪得要著衫up氣質，厄無知女女要緊

人地係想講your face your fate

你就spin 去無雷公咁遠

係 , 屋企出左事要搵錢周轉

有咩問題 ? 窮撚未窮撚囉 冇需要自卑

仲有窮撚都可以有fashion , 正如有錢人都可以著到成碌柒咁

我都係窮撚

好簡單 我寧願做個整整齊齊 衣著得體既毒撚 好過做個不修邊幅既毒撚
但同時 做個全身u記 但襯色fit身既毒撚 都好過周身Supreme Off White Balenciaga但唔夾既毒撚
好可惜 香港人覺得潮既就係後者 睇下arho sunny呢啲垃圾youtuber都紅到就知咩事

所以話有時間去櫬衫既都係廢青

又唔肯自貼又介意人地當你自我感覺良好, 講埋d 假設性既野當自己贏 最緊要你開心啦 一句到尾，你冇圖我點信你型，我呢個質疑好合理，你嬲咩姐

你覺得fashion 既窮撚 定 成碌柒既有錢人 兩者之間邊個會有雞脾食

窮撚先最易自卑又冇自信成日驚死人睇唔起自己，所以養成鐘意充大頭鬼既壞習慣 解釋晒 自卑好心就增值自己啦

所以唔需要驚俾人話呢樣果樣 , 你著既野人地覺得柒得幾樣

一係你真係著得柒 唔岩你 , 一係佢本身好似某d憤世嫉俗既人咩都睇唔順眼

所以你要識分 , 空穴來風未必無因 , 當你聽到太多d人對你既評語都係負面既時候

就要真係反省下係未要轉一轉呢個style

屋企有事定理財不當啊 著到係威係勢，户口得兩個零

咁咪貼上黎比大家評下囉，你地又唔肯貼又逼人認同你地，咩心態姐 話我憤世，但我一張圖冇得睇，點撚樣評啊痴線

著衫襯到個人氣質就唔突兀
撇除審美觀 我覺選擇著咩衫就代表左個個人想其他人點睇佢/比一個咩印象其他人
所以唔難理解點解香港人著衫比較一式一樣
因為同大家差唔多先有安全感啊 呢個社會冇乜人想做異類

其實真係冇必要追你負擔唔到既野 , 呢個世代大把平價時裝 , u記就係一個好例子 入面極容易搵到岩自己既野 如果唔係對呢樣野有興趣 真係全身U記夠曬

繼續繼續，無逼你認同我

整張好樣衰又著3好型既圖片睇睇

我咩時候話自己好型既

你唔好一見人著D唔係好同你既野就覺得人地係懶型先得嫁

我由頭到尾都係話自己鐘意著既衫同一般出街見到既香港男仔好唔同

你就激氣到又話呢樣唔得果樣唔好

輕鬆D啦香港人

樓豬唔敢自貼

碌柒既有錢人有雞脾食 咁所以呢 ?

有錢人就算fa唔fashion都有雞脾食

窮撚fa到老佛爺咁都冇雞脾食

你想表達D咩

冇呀
估唔到而家打飛機既最新藉口係著衫fashion 過人姐

你睇你幾肉酸呀 , 講兩講又人生攻擊 又話乜乜充大頭鬼又點又點

我多數幾百幾蚊U記衫傻仔

你好心就唔好假設咁多野喇 , 對辨論冇幫助嫁

對其他有識之士黎講只會覺得你冇文化

我有邊句話自己fashion過人?

原黎你著衫係追求"唔同", 唔係"好睇"，咁我就真係冇野好批評你既, 但又唔知邊個比人話自我感覺良好就嬲到屈人著頹tee 卡其褲乜乜乜，十足d 小學生陶醉係自己個幻想世界度串鳩人咁

話條友講馬唔好就碌音放上黎 , 話利物浦踢得差就要影隊波踢聯賽既片上黎

對住呢D人真係好難溝通 , 我其實已經POST左平時大概會著既衫STYLE

佢就要我自貼 , 但我由頭到尾都冇話自己好型 , 某程度佢係認同左我只有你唔岩衫 , 只有衫唔岩你 , 佢可能嬲我話以為我話自己好型姐

窮人易養成自卑冇自信既心態唔係假設黎 得閒睇下d 社會研究同教育書藉啦 比小小墨水啦

咁如果我識啲你唔識嘅野我又串鳩你？無聊

你宜家係放條美斯扭波片上黎話：以上就係我平時踢波既style. 你話笑死唔笑死？ 比喻都錯撚晒。

哈哈

大家你來我往姐 你係咁在意既我都冇辦法 但你既文字當中似乎唔抵得有人話自己好型 我話似乎炸 , 唔好又嬲呀 同埋我係追求好睇 , 但我冇話自己係好睇WOR 我都話自己有機會係襯到好柒 我真係唔知你嬲乜

我訓啦，聽日仲要返工 唔似得你一個做學生一個失業咁happy

有咩問題 , 陳七都話自己係Villa啦 似佢又唔係話自己好似佢咁勁 , 你搞清楚未呀

我鐘意扭波果陣做D假動作呃人重心 , 唔似阿朗咁原地插花 , 咁未似美斯囉

做唔做到同有冇佢咁勁係令一件事啦

要靠有工返黎拎滿足感 加油

繼續廢噏啦求下你

但普遍女仔都係走相同日系風（唔識點講，但一眼望落去就知走日系）
顏色都係黑白灰啡
好少其他色

日本男仔就唔知 無咩留意

問題咪就係你做唔做囉，講咁耐原黎get 唔到重點，我一路chur你地自貼，目的就係想睇你地做唔做到，成段說話都自打咀巴，仲問有咩問題。。。

其實自己鐘意咪得囉 又無話一定要變 你話？ 咁我都係著翻自己個品味姐

第一 , 你係quote 我既回覆 , 我諗你係講緊我好合理係未? 但所以我係講緊你假設我呢個窮撚易自卑又冇自信 , 岩唔岩？ 但係未個個窮撚都100%易自卑又冇自信 , 你個社會研究同教育書藉有冇講過呀 我話你假設我係某中一個又岩唔岩呀? 嗯?

講黎你讀咁多書 , 都不過爾爾

使唔使咁自卑 我話我聽日要返工都傷害到你咩 好似你自己對號入坐咋 你邊隻字見到我拎滿足感

著衫都要睇場合同對象
香港人出街好多時都係行街食飯同fd 輕鬆下
唔通日日都戰鬥格出街咩

同意
個樣唔靚既人 著靚衫 只會更突顯個衰樣

er...我有講過100%? 社會研究只係統計學加分析，"窮易造成自卑冇自信" 點得出一定呢？老屈都比d理據啦大佬

你都幾有趣 , 我係貼左我平時會著既衫褲出黎 , 某程度上呢個係表達我既fashion sense既一種方法 , 你話我做唔做到 我而家未做俾你睇囉 除非你覺得選擇衣服呢樣野唔係表達fashion sense既方法 , 正如我話風格似美斯 , 我話自己既盤球風格似 , 你就要求拎埋我既身高體重 , 唔係唔合理 , 但我覺得我上面已經足夠表達我想講既野

我想講既係
你係街到可能見到7,8成人都係hea look
唔代表佢地淨係得一種style
1999

只要樓豬唔敢自貼上黎 , 樓豬就立於不敗之地

就算戰鬥格都係黎黎去去果幾款
香港人唔敢著太特別既衫

可能係黃種人身形 膚色問題
有d色黃種人普遍好難carry到

你睇你 , 除左識屈人自卑仲識乜

你會唔會先係最自卑果個呀

有冇更多襯衫Ig介紹下，最好日本既

fashion 討論由舊登到而家都未試過和平

咁我問你係唔係100%囉 , 問下你個社會研究有冇同你講過又話我老屈你

轉頭就話人自卑

你話你風格似美斯，我就會要求你拍條片睇下有幾似美斯，邊撚個要你身高體重even性別。。。你邏輯真係唔撚得。。。開始滲出陣低學歷低文化既氣質。。。仲有係人身攻擊，唔係人生攻擊

你自己都答左你自己啦

普通男仔咁著咪幾好
Fashion既野留返俾名人名星啦

算啦, 如果係著得靚既, 一早就貼左相上黎啦 , 用咁多口水係度反駁, 都唔方著得好睇

想請教下
頭大身細既人點著衫好
174cm高，個頭佔咗25cm
個樣就木獨四眼仔feel
試過著牛仔褸，皮褸 都好唔match
由於個身薄，所以偏好有帽衛衣，但日日咁著都幾頹
唔想嘩眾取寵，只係希望比多數人感覺係"識打扮"

先唔理樓豬有冇料，係連登開呢類po真係晒氣
一係一句撻埋黎身型好牛記笠記都好睇過你左襯右襯
一係就叫人自貼 唔貼就收皮

慳返啖氣好過

討論fashion唔係問題 只係樓主啲論點特別on9 不停自打嘴巴

極認同
一句樣衰著乜都柒收人皮
即係樣衰就一定要放棄自己咁

如果有人可以憑呢段文字就比到建議你都一定係水你，純文字討論視覺藝術仲咁個人既範疇，邊有可能？

你段文字仲空泛過十二星座，不如話自己係金牛座，點著好過啦

就係樣唔夠先要靠衣著搭救呢點我都認同
但係樓主連簡單貼下outfit都唔敢 點討論啊大佬

ig tag啊，mn_snap

衛衣再加件裇衫呢，或者一日半日著三件頭，好睇你怕唔怕熱，都係著闊野嫁喇我諗

低學歷低文化呢句野我真係可以原封不動咁樣俾返你 唔係講笑 , 完全係你既文字同表達上面見到 我話我假設風格似美斯 , 我話我講我平時點踢波已經足夠表達我想講既野 ,你就要求我拍片似美斯 , 冇所謂呢個係你既要求 , 我都冇話唔合理 , 身高體重我只係假設緊一樣你要求我俾到你既野 , 呢樣都睇唔到都證明你都幾冇文化邏輯。套用返落去 , 我話我貼緊我咁上下會著既衫已經表達到我既style同sense , 但係你要求我自貼 , 我有冇話過你呢個要求on9? 冇 , 我只係覺得唔洗 , 請問一個咁既邏輯 , 你明未? 洗唔洗講多次 ? 仲有多謝你個矯正

80%似呢款身型同樣

咁咪即管憑空想像下，有fitting room試穿呢樣野嫁嘛，咪試下囉

係咪去整容 會乾脆d?

個肩 , 條腰 , 個頭大細 , 樣樣野都有影響

冇可以得個講字就簡到適合你既衣服

你仲咁努力打咁大段野同佢理論.... 大家已經咁唔妥對方真係打和super算勁數

咪就係，倫敦金班 mk 假極都有幾張親身拎現金名錶坐office 相睇下先同你講投資有道，樓主乜都冇話自己玩衫，撐/信個班智力都有問題，唔怪得倫敦金做極都有。視覺藝術，文字討論

貼圖出黎討論

咁你都要自貼比人睇，證明自己樣衰都可以著得好睇，先有說服力架大佬

我都訓教啦 , 我就唔似上面位仁兄咁話訓話訓話左成半粒鐘都未訓

廢青好快訓著 一於打和super , 邊邊有理就自己評論啦

唔好誤會我，你咁諗係totally fine

大致跟返佢2,3,4 咁著啦 底衫最好都白色圖領唔好鬆，佢圖2,4條褲配3號恤衫最好睇。咁著似專業人士，厄到下女的。

戴返啲飾物/帽呢?

好似呢啲咁?

同意，係gym執件操過下既著成身u記都型過樓主講到自己著衫幾有性幾型

*圓領，盡量唔好背㚂，唔著皮鞋就全白air, 穩打穩紮，fashion 野唔好諗啦，呢個look相睇都夠用。

所以我先講唔理樓豬有冇料
貼人地ig唔貼自己衫証明唔到自己就冇得討論lu

屌，去死啦仆街，咁撚樣害人

老實講應該會比d frd笑到面黃

乜撚野闊褲咪又係潮流興你先著 收撚柒皮啦屌

樓主話自己打法似葉問，叫佢耍兩野睇下又叫我睇李小龍就夠，話有80%似。跟住又屌香港人懶唔習武，但我連樓主是咪四肢健全都唔知。

呢套今日著嘅 到你貼啦

屌，去死啦，仆街咁撚樣害人

係啊嗰排興跟住試下，一試過返唔到轉頭，會有啲咩問題

跟潮流係咪會死嫁，你又何嘗唔係跟香港嘅潮流？我又有無叫你收皮先

成班契弟扭曲我意思，幾撚時有屌過人

無追
樓主有無post過示範圖

邊撚度有自打嘴巴你真係好撚柒煩

重點黎，你唔鍾意咁著就當然唔好咁著，我亦從來無逼你，你咪再睇多啲囉，總有一種適合你

有人地幫我示範嘅圖

上面個堆cap圖？

矮撚應該點著

做乜一定要踩一邊然後抬高另一邊

自己覺得著衫最緊要個cutting岩自己身型
突顯到自己優點遮返自己缺點
然後先講D色點配搭
無錯香港人係色上面可能單調D
但至少睇上去舒服

最後
樓主比個個IG 入面d 人又柒
cutting 同D 色都唔係好睇
唔係話要誇要嘩眾取寵先係潮囉...

做一做GYM 已經可以著多好多唔同cutting 既衫喇...

?? btw肯post自己outfit未

樓主好型
收皮啦 靚仔著件普通tee都屌打你啦

歸納下先
姐係樣vs身形vs襯衫既戰爭

你睇下個差唔多七十歲既阿伯
身型好求其著都可以好型

樓主連自己嘅outfit都唔敢貼 仲話討論 講經咩

認同樓主
但喺連登講fashion就算把啦

我就係圖片瀏覽都好似唔覺眼有自貼
無都討論到咁多頁

有accent colour 都係一種衣著嘅心思

我啲items唔見得光，一見就認得出係我，所以我唔撚會貼

香港行u記風

認真問，做gym 同 襯衫 有咩衝突

我想澄清，U記都靚，尤其是uuuuuuuuuuuu

我明白呢個道理，我都好後悔求其拎咗一個ig，我之後咗post咗張坂口健太郎，嗰張會好講啲

咪講左囉
身型好影響你可以著乜cutting

撐樓主，但既然你咁認真討論點解唔貼下自己啲outfit黎比大家睇下，有圖有說服力好多

澄清返先，無踩低任何野，叫人試多啲野唔等於踩緊你本身習慣嘅野

事實上我近期係鍾意呢種

樓主話自己啲items唔見得光啊
全個post都係紙上談兵

唔好話樓主要自貼遮樣，就咁影下你啲衫襯黎睇下都得呱

照我嘅理解係你嘅意思係「做完gym就夠殺啦仲洗乜襯衫」，我絕對同意已經夠殺，同埋身形好重要，而我嘅意思係，你操fit完，可以照樣留意時裝

咁啦，我搵日行街喺啲鋪頭到襯一set好未

總之就反其道而行？

認真請教你，紅字有咩邏輯問題

No!

佢如果再多啲layering，無壞嗰喎

何出此言呢？？

去到london之後見到好多overcoat trenchcoat cutting勁靚
之後就愛上咗著長褸

無踩過任何style，只係提供多啲選擇，睇過覺得唔鍾意，完全無問題 問題係好多人連「留意」都無，就覺得而家嗰套係最fit

唔好咁啦，我唔會去到呢個階段

等你啊，甩底正仆街

呢種係7到盡頭便是型

你訓係人地床下底架? 人地係屋企有冇襯/試過你又知?

大家睇到呢度都知樓主咩料啦, 跟本咩人都好,樓主都係推薦個套style, 完全忽略個人, 跟你建議真係死得人多, 個種冇料又要鳩UP既講野水平

但人地冇扮大師出黎指指點點呢

有咪有 無咪無 估錯就上一頁 估啱咪睇下

我都無

根本啊 你咪又係打錯字

我推薦嗰幾幅圖 係唔啱我著 如果同樣唔啱你著你咪繼續睇其他 你就真撚係鳩噏喇

屌你老母，你d七頭就算撚數啦，成撚日話香港人著衫黎黎去去都係咁，日本人點潮點勁，屌你老母你去撚過日本未呀，班打工仔一般人咪著得七過香港人，係要拎咩六本木fashion 黎同一般香港人比，有咩可比性呢？
換轉咁講，你係著得有自信洗撚理人認唔認同你咩，出個濕鳩post 又點撚樣？會有人認同你咩？你咪又係想引人出黎同你圍爐取暖，女你都溝唔到啦，你著衫咪得又少部份人識欣賞死傻仔

去過，人地打工仔有整袋巾，tie有襯，texture又靚，鍾意就學，唔鍾意研究你咪走

哦 即係你跟日風就覺得其他人跟風著得悶

仲要教人話呢d唔係叫跨 係佢地眼中咁先正常

咁其他人著窄腳褲都可以覺得唔悶架喎 係佢地眼中咁先正常

咁即係關你咩事？點解要用你個套做標準？

我嘅意思係，如果你唔覺得悶你可以繼續著，如果覺得悶你可以試新野，完

樓主你冇自貼，又係度嘈，想點？？？？？

嘈唔嘈睇你點睇

其實大家閱讀理解係點，似乎樓主冇要求大家一定要跟日系風格，佢只係想帶岀佢鐘意衣著打扮，希望大家唔好主觀批判喜歡衣著打扮嘅人，無論咩風格都好，容納性高啲。

當然我係冇細睇佢其他回覆。

好悶囉

條友好撚煩

老佛爺咪次次出嚟都執到正囉
Rick Owens Vivian Westwood 個d 都係
咁都有得講
會唔會無聊咗d

希望大家唔好主觀批判喜歡衣著打扮嘅人, 自己講完覺唔覺得好笑?
冇人會批判喜歡衣著打扮嘅人, 只係批判D著得柒又以為自己高人一等既人。

一句到尾, 你著得好睇邊個笑你?跟你學野都黎唔切, 但問題一街所謂潮人型人都係標奇立異之流。我冇啦啦點解要容納性高啲? 連我主觀既個人審美你都要控制啊?

照你說法, 世上根本冇著衫柒既人, 只有唔識欣賞既人,錯既係觀眾

第一點，唔覺好笑，我認為唔去批判人係美德，係對自己人格嘅要求。

因為呢個係人格嘅表現。你覺得唔好睇可以唔跟，你覺得標奇立異可以繼續覺得，你亦可以唔喜歡呢種意著打扮，但冇必要去批判佢地。

最後一點，美觀係主觀性，我都認為呢類打扮並唔好睇，但我冇批判佢地。錯嘅並唔係你認爲好唔好睇呢個觀點，而係你對佢地嘅批判

呢個世界有75億人，亞洲有44億人，香港有800萬人，嚴格啲講，可以話每個人有每個人嘅性格同特點，如果冇辦法做到高容納性嘅，你可以呢一世都唔岀街，咁你個世界就唔需要容納其他嘢。

痴撚線, 呢D咁個人審美既野批判都唔撚比, 惡過共產黨,
"如果冇辦法做到高容納性嘅，你可以呢一世都唔岀街，咁你個世界就唔需要容納其他嘢。"
"我認為唔去批判人係美德，係對自己人格嘅要求。"
你自己睇完會唔會打冷震?

你依家已經批判緊我啦, 你又有冇容納我呢類憤青型人啊? 你批判緊我批判人既時間, 你已經係批判者啦

多謝你，其實成件事事緣係有朋友屌ig palettehknever ，好想大家或者可以接受多啲野我先開post，我嘅立場係如果接受唔到都完全無問題

如果你認爲我係批判你，請接受我嘅道歉，我為我嘅失言道歉。

美學觀點我可以接受唔同人嘅特點，性格都應該要，如果你係憤青，我了解你嘅觀點，但無辦法接受。

好凍喎呢排巴打

欣賞並接受唔一定做到
但唔惡意批判就唔係咩大問題。
呢到係連登，唔好太計較，由於唔洗為自己講嘅嘢負責仼，自然言語上係會唔好聽。
你喜歡衣著打扮嘅，只要唔係有直接行為去影響到人，繼續行你嘅風格。
但你要知道世界咩人都有
要承受嘅唔細

始終會熱架嘛
冬天咁多層layer就話多野玩姐，濕熱夏天可以點搞

發覺個樓主好垃圾，嘈咁撚耐乜柒都冇

呢點真係agger呀

香港一係凍一係熱

夏天基本上少少layering 都唔想搞

一件短袖牛仔外衣都熱到痴線

btw 其實簡單都係fashion既一種，個人認為

其實亞洲人都可以好ok

不過一般亞洲人都無咁好身型

一般香港人都係呢種身型

而呢種身型如果唔係靚仔就好普通

笑柒死人咩,

樓主自己都係貼日本仔, 另一個就貼西裝鬼佬, 連撐fashion班傻柒自己都冇自信, 點信你啊,

成日連登仔前連登仔後, 你依家上緊呢個唔係連登黎架? 一日到黑開廢post仲扮抽離

所以咪話簡單至一件tee, 唔同身型樣貌成個氣質成件事已經唔同晒, 樓主貼人地圖有乜撚意思, 點討論

都係嗰句 我無「說服」緊，係分享緊

我就覺得樓主個意見係好既

不過可能貼得太多其他國家既

無諗到其實香港人著衫好受制於天氣

當然香港人怕突出都係另一個大因素

搵類似咪得囉

我著完衫就有自信過你喇分分鐘

廢話

我夠識講
如果跟開日風唔覺得悶既可以繼續著，如果覺得悶可以試新野啦

感覺上你扮晒行得比人前想拎優越感既潮童黎 如果你係有料就share下你d fashion knowledge 等人學野 宜家一d實質建議都無唔知你撐到幾時

係咩咁我又唔覺自己有幾優越，你會唔會誤會咗我呢

踢開波對腳都可以咁幼
我d踢開波既fd小腿都好粗

可能覺得你無料扮四條所以誤會左

無扮過啲乜，你點諗我都無所謂

你批判我批判你批判人 你真係好撚幼稚

咁有自信就自貼上黎啦

跟住樓主就會貼d網上搵既圖，再同你講果d圖就係樓主既衣著style

一係就認真研究啲brand背後既歷史 邊個做設計總監
我覺得著衫好睇唔一定係要跟潮流 係要對美學有見解
而家潮流係興Balenciaga Vetements呢啲anti fit Dad shoes對鞋大大舊 因為潮流而著既話就係跟風 根本冇諗過背後意義
至於樓豬...得罪講句 日系snap有九成都只係想特別 想與眾不同而著 而唔係想靚

有自信就要貼畀你睇

其實日系snap睇得好少，睇雜誌多啲，嗰啲會貼地啲，認同了解歷史係有重要性，呢啲有興趣會慢慢睇，邊著邊學，剩係知brand嘅主張/堅持，有咩brand係做緊衰野，唔太清楚歷史，通常睇材料產地造工detail多啲

1. 我唔潮
2. 培養
3. 左抄右抄
4. 抄抄下就有

你真係乜撚都唔識㗎啵

我都有時覺得有啲人著衫著得冇咁好睇
不過樓主開得post，分享咁多意見同心得
我都唔希望樓主繼續俾大家屌到毫無還擊之力
不如po多幾張自拍或者日常衣著俾大家參考下啦

要靠衫先有自信既人 幾可悲

實係個個都有自信啦

無需要還擊，這只是虛擬世界

你剩係用對襪襯上面核突實靚啦，畀心機吖你得嫁

理撚得咁多啫
每個人搵到點著有自信D 舒服D 咪得
你眼中要著到日本文青咁先叫有自信
可能人地著U記 Heatech 爛牛仲開心呢
利申Heatech 牛褲，自我感覺良好

巴打你又歪曲咗我意思喇，要講幾撚多次啊屌
1. 我都鍾意著u記
2. 你嘅態度完正確
3. 只想多元化啲，唔止日風，韓風都得，學啲外國佬咁著都得，學taka著件背心都得，只想你地睇多啲其他，鍾意就試下著，唔鍾意就keep返自己習慣，如果你唔著重衣著真係totally fine，完全無屌過人唔留意時裝就係冇taste垃圾等等

我覺得可以欣賞下人地 人地都比心機一番櫬出黎 希望表現自己比大家睇
著得奇異或者好靚既人，都想人尊重欣賞佢地
但同樣 都要尊重返彼此
畢竟香港天氣又惡頂 又唔係個個玩得起架

你又話遲下會自貼？？

自貼=還擊？

貼左先啦，純分享

好灰今晚又要同你繼續鳩噏

樓豬繼續只敢skip自貼，而用文字討論

咁多負皮已經解釋左

香港接受能力低姐

Steve cook

兩個低能唔識睇字唔好學人上網啦影衰晒香港

成身U記
算唔算日系？

香港好多人唔知點解著衫著到有種好寒酸既感覺

要去評論邊種style好睇唔好睇都好難有個結論，或者分享下我睇咩平台黎收下衣著資訊再去襯衫

我比較urban，鍾意睇開日牌
instagram: wonder_mountain_irie
簡潔得黎，小小特別details，算係幾適合香港，想有style 得黎又唔會過火得濟，不過d product 就可能略高價，但值得做reference.

而外國style d 就會學
instagram: cvshed
講明先，呢個會街頭d 同埋顏色係誇張d，不過佢地既拼色同埋mix and match 都幾高汁，巴絲打睇睇了解世界既fashion 做參考都可以。

而最近就係個朋友攪既ig，
instagram：22e.22e
都係講衣著，見佢地有youtube 拍埋片，都講得幾詳盡，始終香港人攪，而且岩岩起步，點都撐下吧。

不如各位巴絲打都分享下你地睇咩平台/ig 黎睇衫好過啦

樓主繼續搵藉口

支持～～

最好多d本地ootd 睇 可以參考下

其實你鐘意點著咪點著 你點解要理人地點著
點解你要管埋其他人
點解你要抬高自己踩低其他人

鍾意 follow咗22e.22e , wonder_mountain嗰個我都有睇開，溝埋無印u記一流
三件頭有排好鍾意ig: danieljamesbrown84
不過佢日日都係咁著
另外有幾間都好靚： rolling.on c4mel_vintage_store
出名啲嘅有elevenfloor white.whale.company
Btw tokyo_graffiti最新嗰張好正常，其實以前真係近呢類啲多啲

U記好多靚野

幾時有 閱讀理解太差

你真無無腦 你睇下 你個post名啦

究竟香港人衣著點解咁柒就話啫，我係想講究竟點解香港人衣著會係咁嘅情況啫，同埋你打得嗰幾個字都打到咁撚樣你就真無無腦喇

屌你老母語言偽術 算 同你呢d7頭講尼都曬氣 post左相未呀 on9仔

最鍾意見到人唔夠人講要嬲到爆晒粗去掩飾自己柒撚懵懵，係咪好嬲啫
Btw 鍾意
啲
黎
咗
未得閒喎

推3推4唔敢po自貼

自貼啦！屌你老母咁撚多廢話！唔貼冇賓周！

無賴到 呢幾日咁凍應該你應該開心死啦 又可以玩layer 下話

應該你應該 ok啦，凍到無襯

算啦 唔洗理個7頭 得把死人聲 批判完人仲要唔認

30000

自貼先講野

咁我唔撚理你嚕

謝推post 開2先